一句講曬 包圍定遊行

全港大包圍
港島大遊行

遊行=多人到包圍

其實好撚多行到海富就直落地鐵入閘走人
成個商場都坐滿曬人
個個都熱到仆街加上和理非思圍夜晚實麻煩
邊會同你包